日久見人心。香港唔配有lunch gor!!!!

而家明白乜要叫慷慨赴死易 引頸就義難？？？？

pls 十卜 lunch gor